[唔好比人老點] 想升學一撚定係ASSO >>>>>>>>>>>> HD

HD多廢人
你想同ASSO班20幾30分既人為伍?
定係同HD班10幾分既人為伍?
當你全心升學 身邊HD啲人個個話升學ON9 唔番工ON9 你會唔會有心機讀?
有心升學一撚定係ASSO

近朱者赤近墨者黑 DSE雞自己諗

yes
要諗清楚，自己係咪岩讀大學，
如果唔係，就盡早讀hd 出黎做野

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
上水遊行路線更新

Asso 廿幾三十分
笑到仆街

識讀一定讀i大

I大HD 升八大 過來人
想升大學一定係行後門有著數

大把20幾30分中文2入ASSO有咩問題?

一早話左部分ASSO仔仲勁過你地班20頭既大學生

我個年有個名校仔
讀8科 有2科5 其他5科全部5*OR ABOVE
BEST5 超過30分
中文2左都係 ASSO

勿起底

Polyu[red][size=6]HD最強

PolyuHD

咁係叫柒